column1117783181.txt
1
ホームページをご覧のみなさまへご案内。
ホームページをご覧になりご興味のあるお仕事がございましたら<br>お気軽にフリーダイヤル、またはtouroku@isssc.co.jpまでお問い合わせ下さい。<br><br>また、登録スタッフのみなさまの現在のお仕事のご状況確認も<br>随時承っております。<br><br>詳しくは上記フリーダイヤル・メールアドレスまでお気軽に<br>お知らせ下さい。<br><br>※なお、お仕事へのエントリーはメールで承っておりません。<br>　ホームページ上のオンライン登録よりお願いします。<br><br>みなさまからのご連絡を心よりお待ち申し上げております。<br><br>どうぞよろしくお願いいたします。<br><br>　　　　　　　　　　　　アイ・エス・エス・サービスセンター　人材派遣事業部
ISS.SC

